［公投］石禮謙究竟係俾胡志偉 定係毛姨姨 感化左?

胡：唔好做千古罪人呀!
毛：哭泣聲啜毛ee

睇佢個笑容就可見一斑啦

冇人投毛ee

俾共產黨感化番

胡志偉有啲似大時代劉松仁

做得唔好唔收錢

俾立會保安打到咁

潛規則左？

有畫面